特區政府：芬蘭要向法治及國際社會交代

芬蘭暫停與本港的移交逃犯協定。保安局表示堅決反對，認為芬蘭要向法治及國際社會交代。

保安局認為，芬蘭因為政治目的，以中國制定《香港國安法》為藉口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定，屬雙重標準的政治操作，亦公然干涉中國内政，違反國際法和國際關係基本準則，甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，亦令芬蘭有機會成為被本港通緝人士嘗試逃避法律責任的地方。

保安局重申，每個國家都有維護國家安全和主權的法例，亦屬職責所在。中國駐芬蘭使館發言人早前表示，中方對於芬蘭有關決定，表示強烈不滿和堅決反對，敦促芬蘭停止以任何方式，干涉香港事務和中國內政，以免損害兩國關係大局。

又係呢句，大佬呀，叫個AO 作文啦，人工好貴嫁

依家要班支共鄉官睇丫嘛,廢事彈轉返頭咪一式一樣囉

Ao 枝筆好勁

係，知道。你都on99

屌

中國等於國際社會啊 ？

西方社會全部有共識啦柒頭

你老幾呀，人地連蘇聯都未驚過洗驚你

外國次次都星期五收工先出招 , 攪到星期六都要開工

唔同你玩就係犯法

快d嗌藍屍抵制芬蘭浴

真係唔知醜

「向法治交代」？

直接寫「向習帝交代」啦，不倫不類嘅委婉語

你班仆街令到外國制裁你地
仲令外國不斷出聲明鬧你地
你地幾時向國際交代?

ACO每次換個國家名就搞掂

全世界都取消，咁邊個同邊個交代

又係度騎劫呢D字眼

AO：申請緊移民，不了

Ctrl H
搞定